救人

全世界有車出車，冇車行路，冇集合點，行到幾近就幾近去到幾埋就給埋盡量接近理大